仆街，黑警轉職做731部隊？

屯門玩放毒測試？屌佢老母！
成班撚樣幾時信左奧姆真理教？

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

應該係試緊一隻可以廣範圍散播嘅催淚氣體,唔似D彈咁等人整唔熄

連屯門碼頭都聞到 真係要好濃先做到

哇屌
講講下懷疑X京大屠殺都係自己人做出黎屈鳩對家
你知啦死晒所有人唔緊要, 最緊要保住個黨

每個地區近警局嘅街坊都要喺窗邊留意下有冇異樣

試緊化武, 同美國國會單聲先